點睇九巴又又又有人插針

咁唔安全嘅交通工具建議大家少搭為妙

19巴

始終都係港鐵好

好痛

你見曼聯就知呢年d巴士都係垃圾

港鐵真心又舒服又安全又便宜

温暖☺️

要問下六日手足

插呢d位真係人神共憤

插關愛座就話姐

利害了我的鐵

仲有港鐵男神

有睇新聞都知啦
屌你以為連登係新聞台？

咪盲撐

打格男神

都話我冇

有冇人覺得應該要廢除巴士

賓仔就好 有專線小巴接送

唔需要
只要搵港鐵接管巴士公司就得

下等人先坐巴士

yes本身都冇人搭㗎啦

劏房狗先搭狗巴